究竟2017會唔會再現30000點？

得返三日
港女扯左四日旗直升700點
會唔會見多次三萬點

可能扯上三萬之後，造個雙頂，之後爆煲

唔好阿

呢個禮拜谷到咁盡
聖誕過後都瀉啦

上次金融海嘯係由次按爆煲，然後火燒連環船，十年輪迴之後，而家cyptos疑似爆煲中...

我覺得阿爺都就爆煲
日日跌 呢幾日迴光返照

應該仲有得玩
班黑手仲未散夠貨
趁hacker搞到交易所破產沽清bitcoin震倉
再大手入玩多幾轉
咩產品都好好少一跌不起 應該仲會有個大波浪玩

而家咁玩法，到時仲有冇咁多傻仔接貨？
剛剛有平台跌穿12000

當然冇人知個底係邊 我都唔敢洗十皮買一個唔清唔楚既產品
而家食下花生睇下呢d新興野個價可以點走 參考下學下野咁

傻鳩 起馬4萬點啦

夜期嚇撚死人
跳樓機
同前幾日稅改前夜一樣
跌左落去即刻穿返上去

咁樂觀
樓價d資金入哂黎可能有機
但係邊有咁易跌

on9
識唔撚識架
細價都未爆上黎

Bitcoin除左班投機跳樓之前
點都影響唔到實體經濟啦
爆左對市場影響好細

大佬等緊班股神出現

連累緊美股
當然亦係執平貨時機

money巴

重現15年股災已經夠慘

29800

燈死左